雷深如激吻強尼同蝦頭

段MV最後雷深如係跨仔

以音樂與歌詞黎講算高質

強尼就爽啦有得錫錫

講扑野都唔洗將閪閪撚撚放口邊
高質咸詞

和強尼深深一吻來代替講話好嗎

高質

好唔match
強尼似佢uncle見d